點解咁快開心? 真係咁快可以慶祝?

唔好唔記得今次所謂贏咗, 全靠777條柒婆鬥氣
佢識得玩陰濕的話， 係唔會激嬲200百萬人行出嚟

加上毅進仔嘅失誤，民意先完全企我哋呢邊

相信更難打嘅大佬正喺後面觀察住我哋嚟布局，勿掉以輕心啦

其實係會愈來愈難打至真

邊個有諗過慶祝呀？？